學Programming上咩網站好？

本人asso仔，學過少少Java同c++，想深入鑽研下java，但係學校啲野又唔夠深入，上咩網學好？

利申：
上過YouTube，但係太參差
上過oracle，啲野新啲，不過都同學校啲野差唔多

pornhub

YouTube 搵啲印度佬教學片

搵啲野寫 邊寫邊學最快
有唔識就stackoverflow開post

udemy

Youtube

你想學Java做咩？做Web Application？

你問得呢條問題唔識自己上網搵，我諗IT唔係好適合你
盡快轉行

thx

想入門，但係又驚學太多會好雜，想寫app/game，都想學c#

入門 JavaScript 啦
frontend 有 React
backend Node.js

見唔少人都係Java同C#兩樣都識基本，然後精一樣。

呢個真
唔好當#2派膠
pornhub有api可以比你用

一定要搵嘢寫住邊寫邊學

有一定程度就學spring，上udemy買course

講真 求其google都有大把
新手問下邊個網學得好啲 又唔洗咁打沉人嘅

洗唔洗咁串
新手無方向好正常姐
唔洗咁不可一世咁掛

唔錯

真係spacex員工
新手想入spacex 有冇教學

咁奇？

無java 喎
得jabor or jalun

新人最怕學壞手勢 上udmey 搵個多人買既course黎學 鬼佬教個d 佢地講得幾好. 學好基本野就試下搵 app 黎寫下 再google.